[真人真事]今日愚人節同roommate扑咗嘢，而加唔知點算好......

今日食完lunch返宿舍果陣，
無啦啦我roommate話近排學緊調酒，
仲話要整杯嘢俾我飲，我見口乾緊係話好啦。

點知飲咗一啖之後就周身無力，四肢完全郁唔到，
之後佢就扶咗我返房，仲㩒咗我落張床到，
仲話好熱要幫我除衫，我完全反抗唔到。

雖然我四肢無力，但係我都仲有知覺。
佢突然之間開始啜我粒lin，又係咁噏話鍾意咗我好耐，
奶咗一陣之後佢又係咁喺我耳邊吹氣，
問我想唔想同佢做，我迷迷糊糊就答應咗。

結果我同佢扑咗成兩個幾鐘，大家都射咗唔知幾多次先停。
做完之後我問佢:「你係咪認真㗎？」
點知佢無啦啦大嗌:「愚人節快樂！！玩吓你喳😂」我即時成個人呆咗。
之後佢就著翻衫準備走了。臨走前仲話口噏噏話下個要玩邊個。

我份人就好大量嘅，不過而加個屎忽真係好痛。
但係我又應承咗佢唔會計較，如果而加問佢攞錢買藥搽會唔會搞到我份人好似好小氣咁？

叫佢送啲貴野俾你賠罪

零分重作 負皮上一頁

例如？

加甜,快

真㗎

貴__不貴多

報警話強姦

洗唔洗搞咁大

樓主自己都大把啦

This

兩個鐘可以射到幾多次啊

無數到呀

加加甜,快

兩個鐘最多咪兩次
零分重作

點解呢度咁多基佬?

報警話強姦，警察黎左之後話:愚人節快樂

報警話強姦，警察黎左
輪姦完樓主 之後話:愚人節快樂

正 比警察輪
諗到扯咗

鐘意咗同學parent

勁後生 望落30歲尾左右 眼大大
個body好撚正 成日著d低胸
貼身褲 個形現晒出黎

自從有次去同學屋企打機就一見鐘情了

之後成日借頭借路約去同學屋企
打機做功課之類佢勁熱情
成日望住我哋笑笑口

點知有日係同學道屋企做功課做得耐
去廁所 竟然發現佢係入面痾尿冇鎖門

我都好唔知點
佢擰轉頭望我笑一笑就閂返道門
我就傻左咁企起道.....

Is

佢射左幾次之後都仲可以計劃下個taget搵邊個
樓主室友都幾勁

佢射左幾次之後都仲可以計劃下個target搵邊個
樓主室友都幾勁

高質 今次係擰轉頭